Dell 40wh M5Y1K 14.8v電池 邊度買？

Dell 40wh M5Y1K 14.8v電池 香港可以邊度買？
求賜教
電腦不斷beep煩死人

原廠

有冇得聽咗個beep先？點停咗佢？